中共：中美對戰開局 「黨安法」vs「香港人權與民主法案」Round 1 Fight

胡錫進預料港區國安法數日內通過並將被有力實施
29.06.2020 10:28

環球時報總編輯胡錫進表示，港區國安法可能在數日內通過，預計當局會有力實施有關法例，並淹蓋美方的「香港人權與民主法案」。他又說，在香港，損害國家安全的人士展示出對港區國安法的恐懼，他認為是一件好事。

決定前聽一聽